為善的受貧窮更命短，造惡的享富貴又壽延

只落得兩淚漣漣

沒來由犯王法，不堤防遭刑憲

盜跖當道，嗚呼哀哉